12/8 1pm 機場文宣集中帖

唔好剩係入去
印嘢呀！！！！

推

Support

我今日返半日就係為左印野再出黎

推呀

721 811

推！

印呀
淨係得人冇意思架

721

811

推！
人人都係文宣組！文宣圖集中post

幫推

印啊！！！